有無人聽開aimer

佢啲歌聽到我好有共鳴

最近鍾意呢首

睇完gundam uc
識佢一兩首
跟住就有聽其他

我都係細個有睇gundam uc先識，嗰陣都估唔到佢而家咁紅

睇Gundam 其實會聽到好多好聽嘅歌
跟住搵下個歌手其他歌
就搵到其他好聽嘅

落住雨聽Ref:rain好撚有feel

After rain 好勵志

夏雪冬花
Re:pray
Iris
After dark
Everlasting snow

嚟緊有全國Live Tour，有冇巴絲打算抽？

我覺得呢首最好聽

今日睇左tour最後一場 第一次聽佢live 好穩好掂 唔似之前巴打普遍話佢live唔掂 係無咩以前最早時期靜靜地 六等星の夜 今日から思い出 個啲歌 舊少少有唱嘅ポラリス個編曲都比較嘈 無靜靜地夜空睇星個感覺係呢個位少少失望。但之後佢acoustic tour應該大機會聽得翻佢舊歌掛我估。

以前一路都無聽開日文歌
前年某日聽到Polaris之後就中左毒

上年香港場買唔到飛
不過買到都冇心情睇

l個m

幾時再嚟

前幾年無意中loop中首VOICE就中曬毒
Btw仲有好多single 嘅b-side都好正
Ophelia
スピカ
星の消えた夜に
悲しみはオーロラに

呢首我覺得最好聽

Sailing、ポラリス、Ref:rain、Mine同カタオモイ都好正，但最愛Re:pray,同自己講真係要繼續向前走啦...

Aimer Acoustic Tour 2020 有無人去

March of time

上兩個禮拜都去左聽live
最尾encore有六等星之夜同新歌

好想聽六等星之夜live

22號場有唱六等星之夜 巴打唔好彩
六等星之夜通常encore都會唱 睇多幾次live tour 實會聽到嘅

最鐘意慢歌
夏草に君を想う, Sailing, Torches, March of time, Ref:rain

呢首我之前狂loop左兩個禮拜

有無資料

我神戶場睇左兩日
一日六等星
一日カタオモイ

google 啦
會員抽緊飛了

我都睇左兩日 東京場
原本只打算睇一日 結果第二日無野做 去搏下現場劵 又唔係話好多人排

好想坐前排少少呀

第二日排現場劵果陣 仲撞到個巴打上連登
唔知果陣有冇嚇親巴打 搵佢r水吹

想買佢d碟聽去信和搵冇一隻有收錄蝶々結び

個人鍾意呢首先開始聽佢

蝶々結び表題曲黎喎

好似係白貓album？
Btw信和兌10-12建議巴打去日本先買

女主角叫咩名?

武居詩織 google

其實佢個名係點讀？有冇source?

春はゆく / marie spotify有得聽喇

你去揾"aimer"嘅法文讀音咪知囉

我都係睇00 先識伊藤由奈

Trust you

有無人同我一樣鍾意am0200呢類多d

太耐冇追Post而家先相認到
Btw 今次抽唔到

抽到都去唔到啦應該 不過我都抽唔到

好聽但好快厭

凈係聽aimer 咁滯
Mine mellow yellow version , hoshikuzu Venus, march of time 陪咗我勁耐 聽極都唔厭
佢已家啲風格開心咗
不過點都覺得佢啲唔開心/有遺憾嘅歌最好好聽